好多克警fb改晒呢張相

仲好啦 仲易認 唔撚洗下下禁入去搵

得閒再執執 尤其隻中指條邊 我自己都唔係好接受到